{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 파도리펜션"
    },
    "text": "波濤里海水浴場の近くに位置する静かなペンションで、海屋で有名な地域にあります。 注意すべき点は、Wi-Fiが提供されていないことです。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 もし10時以降にチェックインするには事前に連絡をしなければなりません。 バーベキューをしたい場合は炭とグリルをレンタルでき、2人基準で20,000ウォン、追加セットは20,000ウォンです。 バーベキュー場は屋外に位置しており、お支払いは現地で行われます。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えて入室することは不可能です。 ペットは入室できません。 その他の施設としては、無料駐車場や釣り、干潟体験が可能なアトラクションがあります。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時で、10時以降にチェックインを希望する場合は事前に連絡してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、何を持っていけばいいですか？",
            "answer": "バーベキューセットは炭とグリルがレンタルできます。2人基準で20,000ウォンで、追加セットは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Wi-Fiは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "ペンションには無料駐車場と釣り、干潟体験が可能なアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を遅くする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "10時以降にチェックインする場合は事前に連絡してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 340
    }
}